盧蛇縮骨，二哥嚴懲黑警攞威嚴

宜家大家警員前線都將目光對準呀盧蛇
但係唔好忘記本來盧蛇就退休㗎啦
佢嘅戰略意義就係做黑臉俾你哋睇
跟手二哥上台一手鷹派作風穩軍心，另一邊就嚴懲藍衫仔s，修復警民關係

白衫的你有福了

推